Question: What was the net loss attributable to the company's ordinary shareholders of 21Vianet Group, Inc. in 2015?
Answer: The net loss attributable to the company's ordinary shareholders of 21Vianet Group, Inc. in 2015 was (428,099) RMB or 66,087 USD.
Question: What type of cloud services did 21Vianet Group, Inc. start offering in 2013 and 2014?
Answer: In 2013, 21Vianet Group, Inc. started offering public cloud services, and in 2014, private cloud services and hybrid cloud services.
Question: What were the quarterly high and low trading prices for 21Vianet Group, Inc.'s ADS in the first quarter of 2015?
Answer: The quarterly high and low trading prices for 21Vianet Group, Inc.'s ADS in the first quarter of 2015 were USD 19.34 and USD 15.31, respectively.
Question: What were the total non-current assets of 21Vianet Group, Inc. as of December 31, 2015?
Answer: The total non-current assets of 21Vianet Group, Inc. as of December 31, 2015 were RMB 7,382,202 (USD 1,139,615).
Question: What was 21Vianet Group, Inc.'s basic loss per share in 2018 and 2019?
Answer: 21Vianet Group, Inc.'s basic loss per share in 2018 was (0.30) RMB, and in 2019 it was (0.27) RMB (0.04 USD).
Question: What were 21Vianet Group, Inc.'s net intangible assets in 2018 and 2019?
Answer: 21Vianet Group, Inc.'s net intangible assets in 2018 were RMB 355,313 and in 2019 they were RMB 410,595 (USD 58,978).
Question: What was 1-800-Flowers.com, Inc.'s cost of revenues in 2022?
Answer: In 2022, 1-800-Flowers.com, Inc.'s cost of revenues was $1,386.1 million
Question: What were the total loans and leases for 2022 compared to 2021?
Answer: The total loans and leases were $6,011,162 for 2022 and $5,346,214 for 2021
Question: How did interest expense change from 2020 to 2021, and what was the main reason for this change?
Answer: Interest expense decreased by $0.8 million, or 49%, for the year ended December 31, 2021, compared to 2020. This decrease was primarily due to the repayment of the term loan in February 2020.